金判坤：執教港隊是最高的夢想，續約不是最重要，出線關乎港人榮辱

真港人金帥 與港足共榮辱 拒韓職隊邀請 不入亞洲盃即落台

家鄉韓職球會向他招手，他全都拒絕，全因港隊主帥一職在他心中佔着最高地位。「In Kim we trust」，惟Kim sir部分選人決定備受球圈人質疑，他解釋其決定只為勝利，並豪言若未能率領港隊晉身2019亞洲盃決賽周，他會問責離任。

他透露去年和今年都有韓國職業聯賽的球隊向他招手，但都一一拒絕：「執教港隊是最高的夢想，不能為韓職而放棄。」

金判坤：「我希望晉級，最重要不是續約與否，這是關乎港人榮辱的問題。」